我地每個人都係文宣組

點解個撚個都係講緊交比文宣組？
我地個個都係文宣組

當勇武手足裝修緊果陣，一定會有人圍觀。
唔該各位和理非，主動少少，主動同圍觀既人傾計解釋，特別係一啲睇到面有難色既人
我地有200萬人 一人解釋一個已經多200萬張文宣

你做幾多文宣
都唔會夠人地朋友同佢講一句
各有各做
兄弟爬山
每個人都可以做多少少

推

[文宣獨行俠] 元朗天水圍抗黨鐵地圖

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃

Push

[新職業]牆紙師

推